今晚準備屙一篤跨世紀嘅尿

點解唔係打J

已經準備好2021第一炮

你滴滴仔好難幫你倒數

一個世紀代表一百年，通常是指連續的一百年。當用來計算日子時，世紀通常從可以被100整除的年代或此後一年開始，例如2000年或2001年。

痾足80年 ching個膀胱咁大

咩80年？

顏福偉

2020到2100年

唔好話跨世紀，跨年代篤尿都仲要屙9年

跨世紀同跨年都未分得清

毒步

慢慢痾
仲有80年

小腿好粗

咁條J粗唔粗

戒j

算啦樓主
連登冇人識呢個gag架喇